\beginsong{Nadie te ama como yo}[by={Martín Valverde}]
\capo{3}
\beginverse
\ifchorded
{\nolyrics Intro y puente: \[C G Am Am] \rep{2}}
\fi \memorize
\[C] ¡Cuánto he espe\[G]rado este mo\[Am]mento!
\[F] ¡Cuánto he espe\[Dm]rado que estu\[G]vieras así!
\[C] ¡Cuánto he espe\[G]rado que me ha\[Am]blaras!
\[F] ¡Cuánto he espe\[Dm]rado que vi\[G]nieras a mí!
\[C] Yo sé \[G]bien lo que has vi\[Am]vido,
\[F] yo sé \[Dm]bien por qué has llo\[G]rado,
\[C] yo sé \[G]bien lo que has su\[Am]frido,
\[F] pues, de tu \[Dm] lado no me he \[G G7]ido.
\endverse
\beginchorus \replay
Pues nadie ^te ama ^ como ^Yo,  
pues nadie ^te ama ^ como ^Yo.
Mira la ^cruz,
esta es ^mi más grande ^prueba,
^ nadie te ^ama como ^Yo.
Pues nadie te ^ama ^ como ^Yo,
pues nadie te ^ama ^ como ^Yo.
Mira la ^cruz,
fue por ^ti, fue porque te ^amo,
^ nadie te ^ama\[G] como \[C]Yo.
\endchorus
\beginverse
^ Yo sé ^bien lo que me ^dices,
^ aunque a ^veces no me ^hables.
^ Yo sé ^bien lo que en ti ^sientes,
^ aunque ^nunca lo com^partas.
^ Yo a tu ^lado he cami^nado,
^ junto a ^ti Yo siempre he ^ido.
^ Aún a ^veces te he car^gado,
^ Yo he sido ^tu mejor a^migo.
\endverse
\endsong